{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021411",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493205",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉황막국수"
    },
    "text": "鳳凰混ぜそば (봉황막국수)\\n\n京畿道驪州市大新面川西里413-1\\n\n韓食 , 11:00 ~ 20:30 , 年中無休 , 80席/部屋:部屋なし団体席あり , 利川では、ある店で有名なマッククスを楽しむことが。 この店では柔らかいそば麺とさっぱりしたスープが完璧に調和したカルフールを注文できる。 また、やかんの出汁は風味豊かで価格も安い。 メニューはマッククスと薄切り肉で簡単で、様々なサイドディッシュを一緒に楽しむこともできる。 利川でのマッククスの美味しい店は周辺のお客さんにも有名なところで、長い間多くの人に愛されてきた店であるだけに、その味とサービスに対する信頼度が高い。 利川を訪れた旅行者にもよくおすすめの店で、旬の材料を使って作ったおいしいマッククスを味わいたいなら、ぜひ一度訪れるべき場所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "鳳凰混ぜそば (봉황막국수)"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道驪州市大新面川西里413-1"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から20時30分まで"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "80席"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋なしですが、団体席はあります"
        },
        {
            "question": "この店の料理は何ですか？",
            "answer": "韓食です"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "柔らかいそば麺とさっぱりしたスープが完璧に調和したカルフールです"
        },
        {
            "question": "この店の出汁はどのような味ですか？",
            "answer": "風味豊かで価格も安いです"
        },
        {
            "question": "この店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "マッククスと薄切り肉の簡単なメニューがあり、様々なサイドディッシュも楽しめます"
        },
        {
            "question": "この店は地元の人々に有名ですか？",
            "answer": "利川では、この店は周辺のお客さんにも有名なところです"
        },
        {
            "question": "この店は観光客におすすめですか？",
            "answer": "利川を訪れた旅行者にもよくおすすめの店で、旬の材料を使って作ったおいしいマッククスを味わえます"
        },
        {
            "question": "この店はどのような評判がありますか？",
            "answer": "長い間多くの人に愛されてきた店であるだけに、その味とサービスに対する信頼度が高いです"
        },
        {
            "question": "この店を訪れる価値がありますか？",
            "answer": "ぜひ一度訪れるべき場所です"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 371
    }
}